會唔會突然唔想理自己女朋友？

明明咩事都冇發生 但就係唔想理佢

咁你去食屎啦

所以咪分咗手

係咪有一種間歇性既討厭感覺 ？過一陣或幾日又無事

呢種感覺會男女朋友互相間歇性有

我會全日唔想理 但第二日又會搵

係咪代表大家都冇咁鍾意對方

你地幾多年

三個月

三個月已經唔想理？做你女朋友真係慘

熱戀期咁快就咁
早散早著啦

差唔多啦
多數3個月完熱戀

假膠味

有女唔識珍惜

突然之間

我熱戀期1年
以為自己都算短

水瓶座?

On9

我都會 不過最多只會持續半日

其實點解會唔想理

唔知
我可能係驚太愛

驚太愛？